[IQ題] 我用歌詞做謎面，你估謎底

我先：

沒有得你的允許 我一野劈落去
大哥屍體剁碎以後往火堆裹丟下去

估一個人名

邊間教會

邊撚個負評

壞咩呀